林鄭：《逃犯條例》已沒有迫切性，決定暫緩條例工作。

暫緩咋屌

一定會死灰復燃

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

佢曲線叫你地聽日繼續出啊

可以唔洗去喇

邊撚個覺得有迫切性？

“已”沒有逼切性

係依段時間你幫咗邊位搭洗頭艇？

屌你老母台灣講左咁多次唔接陳同佳，係要轉晒風先講出黎，正賤種仆佳黎

習大大

比黑警 告暴動果班點呀 屌你老母
比黑警 告暴動果班點呀 屌你老母
比黑警 告暴動果班點呀 屌你老母
比黑警 告暴動果班點呀 屌你老母

無限期暫緩

見好收
佢出再反

而家首要檢討黑警
叫人登記做選民

已？
已經捉撚左人坐洗頭艇?

即係9月開返會 就黎啦

被比人拉個班全部入哂暴動罪 夠了

因為台灣唔受而停，都算後知後覺得幾離譜
稿手有冇用過腦

時機到就恢復二讀
時機到就恢復二讀
時機到就恢復二讀
時機到就恢復二讀
時機到就恢復二讀

過埋G20又會再番黎

唔係暴動就放人啦仆街
開槍既黑警上軍事法庭啦

黑警你地變曬安全套啦

只係暫緩而非撤回，人地政府宜家玩施字訣呀，等你班愚民放下戒心再直接揾一日交上立法會二讀三讀過咗條逃例呀，你唔去係咪on9？

暫你老母
緩你老母

我地要撤回啊

曲線叫大家上街
用心良苦
港毒之母

港獨之母

暫你老母臭hi

緩你老母撚化閪

痴鳩線, 根本從來就無逼切性, 從來都無!!
唔係百萬人上街、勇敢示威佢根本唔會認!

成段講話唔夠膽提暴動兩隻字，已經收左皮

記者一定要記得問

高招！香港人依家出師無名

今日暫緩,下星期再嚟

我夠膽講唔成個政府反轉佢一定會過 到時知驚都冇用 攬炒

算鳩數啦,講明要撤回
出師無名

Dllm 而家又會冇左迫切性既

林鄭月娥你點對得住潘生潘太

1. 撤回並承諾今屆立法會不再恢復2讀
2. 平反612 狗賊使用過份武力並釋放所有義士

暫你老母

撤回
道歉
下台
釋放所有示威者

一步不讓

做咁多野等咁耐都係暫緩條例 不撤不散

其實佢自己都識講台灣唔接受啦
暫緩完，台灣會接受咩
咁姐係初心變左啦
咁唔該唔好再消費死者拎光環啦
屌你老母

最弊好多香港人接受呢
變左反送中勢力削弱左一半

23條都係暫援

撤回呀屌你

佢自己

無迫切性？果陣又話女死者屋企人寫左好多信俾你？

［請支持港台］林鄭暫緩反送中

咁陳同佳單野點搞?

唔好意思，借個位。
如果612後，你有情緒低落問題，請入嚟睇睇。

612戰後情緒舒緩，請幫推。

暫佢老母 仲要平反612